台灣論政節目講香港立法會大拘捕，值得大家一看

有明居正坐陣唔係唔睇丫？

主持人同明居正都將香港個局睇得好清，一針見血

明居正！

留名

明居正和阿姨都是熟讀歷史
不過對台獨或港獨沒幫助

能夠對付共同敵人就是最大公因數了，共同敵人不倒，還怎能談下去？

精彩！

共同敵人有遠近的分別
明居正和阿姨在台灣市場不大
因為台灣長輩都經過共匪洗禮
親身經驗過，沒需要外省人教導
明居正和阿姨本身也不承認台灣獨立

鳩up佬

香港的桑普